{"translation-revision-date":"2025-01-20 14:29:35+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Move Item To Trash":["Flytta objekt till papperskorgen"],"Are you sure you want to move this item to trash:":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta detta objekt till papperskorgen:"],"Move to Trash":["Flytta till papperskorgen"],"Cancel":["Avbryt"]}},"comment":{"reference":"core\/app\/modules\/site-editor\/assets\/js\/part-actions\/dialog-delete.js"}}