{"translation-revision-date":"2024-12-17 18:16:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Please enabled Gutenberg for this feature":["Aktivera Gutenberg f\u00f6r den h\u00e4r funktionen"],"There was an error trying to create the attribute term \"%s\".":["Det uppstod ett fel vid f\u00f6rs\u00f6ket att skapa attributtermen \"%s\"."],"View identifier field":["Visa identifierarf\u00e4lt"],"View SKU field":["Visa SKU-f\u00e4lt"],"Add at least one attribute and one value. Press Enter to select.":["L\u00e4gg till minst ett attribut och ett v\u00e4rde. Tryck p\u00e5 returtangenten f\u00f6r att v\u00e4lja."],"(no product name)":["(inget produktnamn)"],"View error":["Visa fel"],"An unexpected error occurred in this tab. Make sure any unsaved changes are saved and then try reloading the page to see if the error recurs.":["Ett ov\u00e4ntat fel uppstod i den h\u00e4r fliken. Se till att alla osparade \u00e4ndringar sparas och f\u00f6rs\u00f6k sedan ladda om sidan igen f\u00f6r att se om felet \u00e5terkommer."],"Invalid or duplicated GTIN, UPC, EAN or ISBN.":["Ogiltig eller duplicerad GTIN, UPC, EAN eller ISBN."],"Loading image":["L\u00e4ser in bild"],"Variation pricing form":["Priss\u00e4ttningsformul\u00e4r f\u00f6r variationer"],"Per your <Link>store settings<\/Link>, inventory management is <strong>disabled<\/strong>.":["Enligt dina <Link>butiksinst\u00e4llningar<\/Link> \u00e4r lagerhantering <strong>inaktiverad<\/strong>."],"Variation stock status form":["Lagerstatusformul\u00e4r f\u00f6r variationer"],"1000 pixels wide or larger":["1000 pixlar i bredd eller st\u00f6rre"],"Generate":["Generera"],"Set a custom slug or generate it by clicking the button.":["Ange en anpassad permal\u00e4nk eller generera den genom att klicka p\u00e5 knappen."],"Product name is required.":["Produktnamn kr\u00e4vs."],"Add an image which displays the unique characteristics of this variation.":["L\u00e4gg till en bild som visar variationens unika egenskaper."],"Error uploading image:%1$s%2$s":["Det gick inte att ladda upp bilden:%1$s%2$s"],"Error linking file:%1$s%2$s":["Det gick inte att l\u00e4nka filen:%1$s%2$s"],"Error uploading file:%1$s%2$s":["Det gick inte att ladda upp filen:%1$s%2$s"],"Decrease regular price":["S\u00e4nk ordinarie pris"],"Increase regular price":["H\u00f6j ordinarie pris"],"Set regular price":["Ange ordinarie pris"],"Select an attribute or type to create.":["V\u00e4lj ett attribut eller en typ att skapa."],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"For best results, offer a variety of product images, like close-up details, lifestyle scenes, and color variations.":["F\u00f6r b\u00e4sta resultat, erbjud en m\u00e4ngd olika produktbilder, som n\u00e4rbildsdetaljer, livsstilsscener och f\u00e4rgvariationer."],"No attributes yet. Type to create.":["Inga attribut \u00e4n Skriv f\u00f6r att skapa."],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gg"],"Add image":["L\u00e4gg till bild"],"The name must be unique.":["Namnet m\u00e5ste vara unikt."],"Save your changes.":["Spara dina \u00e4ndringar."],"Product successfully duplicated":["Produkten har duplicerats"],"Available stock":["Tillg\u00e4ngligt lager"],"Track inventory":["Sp\u00e5ra lager"],"Remove custom field":["Ta bort anpassat f\u00e4lt"],"Add custom fields":["L\u00e4gg till anpassade f\u00e4lt"],"The name cannot begin with the underscore (_) character.":["Namnet f\u00e5r inte b\u00f6rja med tecknet understreck (_)."],"Close panel":["St\u00e4ng panel"],"product address":["produktadress"],"What\u2019s next?":["Vad kommer h\u00e4rn\u00e4st?"],"Custom field":["Anpassat f\u00e4lt"],"The value is required.":["V\u00e4rdet \u00e4r obligatoriskt."],"The name is required.":["Namnet \u00e4r obligatoriskt."],"<productURL \/> is now live.":["<productURL \/> \u00e4r nu live."],"<productURL \/> is now scheduled. It will go live on %s":["<productURL \/> har nu schemalagts. Den kommer att g\u00e5 live den %s"],"Product successfully deleted":["Produkten har tagits bort"],"Schedule publish":["Schemal\u00e4gg publicering"],"Edit schedule":["Redigera schema"],"Publish now":["Publicera nu"],"Product scheduled for %s.":["Produkten har schemalagts f\u00f6r %s."],"Decide when this product should become visible to customers.":["Best\u00e4m n\u00e4r den h\u00e4r produkten ska bli synlig f\u00f6r kunder."],"Schedule product":["Schemal\u00e4gg produkt"],"Clear filters":["Rensa filter"],"No variations were found":["Inga variationer hittades"],"Your product will be published at the specified date and time.":["Din produkt kommer att publiceras p\u00e5 angivet datum och tid."],"Are you ready to schedule this product?":["\u00c4r du redo att schemal\u00e4gga den h\u00e4r produkten?"],"<label\/> <note \/>":["<label\/> <note \/>"],"<label\/> <note \/> <required\/>":["<label\/> <note \/> <required\/>"],"Double-check your settings before sharing this product with customers.":["Dubbelkolla dina inst\u00e4llningar innan du delar den h\u00e4r produkten med kunder."],"Are you ready to publish this product?":["\u00c4r du redo att publicera den h\u00e4r produkten?"],"Publish:":["Publicera:"],"product schedule date format without year\u0004F j %s":["F j %s"],"Tomorrow at %s":["Imorgon kl. %s"],"Today at %s":["Idag kl. %s"],"Immediately":["Omedelbart"],"product schedule full date format\u0004F j, Y %s":["F j, Y %s"],"Control how this product is viewed by customers and other site users.":["Kontrollera hur denna produkt ses av kunder och andra webbplatsanv\u00e4ndare."],"Password protected":["L\u00f6senordsskyddat"],"Visibility: ":["Synlighet: "],"Sell your product in multiple variations like size or color.":["S\u00e4lj din produkt i flera olika variationer, till exempel i olika storlekar eller f\u00e4rger."],"Sizes":["Storlekar"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Property attribute is required.":["Egenskapsattribut kr\u00e4vs."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. You are proceeding at your own risk and may experience crashes.":["Den installerade versionen av Gutenberg-till\u00e4gget orsakar en krasch i den fullst\u00e4ndiga redigeraren. Du forts\u00e4tter p\u00e5 egen risk och kan drabbas av krascher."],"The version of the Gutenberg plugin installed causes a crash in the full editor. To prevent this, the full editor has been disabled.":["Den installerade versionen av Gutenberg-till\u00e4gget orsakar en krasch i den fullst\u00e4ndiga redigeraren. F\u00f6r att f\u00f6rhindra detta har den fullst\u00e4ndiga redigeraren inaktiverats."],"Change product type":["\u00c4ndra produkttyp"],"More options":["Fler alternativ"],"See product page":["Se produktsida"],"Loading linked products":["Laddar in l\u00e4nkade produkter"],"Decrement":["Minskning"],"Increment":["\u00d6kning"],"Change":["\u00c4ndra"],"Product type changed.":["Produkttyp \u00e4ndrad."],"You\u2019ll be taken to the classic editing screen that isn\u2019t optimized for commerce but offers advanced functionality and supports all extensions.":["Du kommer att omdirigeras till den klassiska redigeringssk\u00e4rmen, vilken inte \u00e4r optimerad f\u00f6r handel men erbjuder avancerad funktionalitet och st\u00f6der alla ut\u00f6kningar."],"This product type isn\u2019t supported by the updated product editing experience yet.":["Den uppdaterade produktredigeringsupplevelsen har inte st\u00f6d f\u00f6r den h\u00e4r produkttypen \u00e4n."],"This is a <ProductTemplate \/>.":["Detta \u00e4r en <ProductTemplate \/>."],"Unmark as featured":["Avmarkera som utvald"],"Mark as featured":["Markera som utvald"],"Choose products for me":["V\u00e4lj produkter \u00e5t mig"],"Unselect variation":["Avmarkera variation"],"Sortable handler":["Sorterbar hanterare"],"Click and drag to reorder on the product page.":["Klicka och dra f\u00f6r att \u00e4ndra ordning p\u00e5 produktsidan."],"Reorder products in this group":["\u00c4ndra ordning p\u00e5 produkter i denna grupp"],"Search for products":["S\u00f6k efter produkter"],"Add and manage products in this group to let customers purchase them all in one go.":["L\u00e4gg till och hantera produkter i denna grupp s\u00e5 att kunderna kan k\u00f6pa dem alla p\u00e5 en g\u00e5ng."],"Add products to this group":["L\u00e4gg till produkter till denna grupp"],"Remove product":["Ta bort produkt"],"Preview the product":["F\u00f6rhandsgranska produkten"],"Tip: Group together items that have a clear relationship or compliment each other well, e.g., garment bundles, camera kits, or skincare product sets.":["Tips: Gruppera varor som tydligt h\u00f6r ihop eller kompletterar varandra v\u00e4l, t.ex. kl\u00e4dpaket, kamerapaket eller hudv\u00e5rdspaket."],"Reorder":["\u00c4ndra ordning"],"Edit in full editor":["Redigera i fullst\u00e4ndig redigerare"],"Full editor":["Fullst\u00e4ndig redigerare"],"Edit Product description":["Redigera produktbeskrivning"],"Loading variations\u2026":["Laddar in varianter \u2026"],"Select all (%d)":["V\u00e4lj alla (%d)"],"Select page (%d)":["V\u00e4lj sida (%d)"],"Failed to delete variation.":["Misslyckades att ta bort variant."],"No options were found for that search":["Inga alternativ hittades f\u00f6r den s\u00f6kningen"],"Search options":["S\u00f6kalternativ"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur du anv\u00e4nder blockredigeraren"],"inserter":["infogaren"],"<label\/> <required\/>":["<label\/> <required\/>"],"'Any' variations are no longer fully supported. Use regular variations instead":["\"Alla\" variationer st\u00f6ds inte l\u00e4ngre fullt ut. Anv\u00e4nd vanliga variationer ist\u00e4llet"],"We couldn\u2019t load the variations":["Vi kunde inte h\u00e4mta variationerna"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u00c4r blockredigeraren ny f\u00f6r dig? Vill du l\u00e4ra dig mer om hur du anv\u00e4nder den? "],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla block som \u00e4r tillg\u00e4ngliga f\u00f6r dig finns i blockbiblioteket. Du hittar dit med hj\u00e4lp av <InserterIconImage \/>-ikonen."],"%d selected":["%d valda"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide."],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block har en egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra saker som f\u00e4rg, bredd och inriktning. De visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du har valt ett block."],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress-redigeraren presenteras varje stycke, bild eller videoklipp som ett distinkt \"block\" med inneh\u00e5ll."],"Welcome to the block editor":["V\u00e4lkommen till blockredigeraren"],"View helper text":["Visa hj\u00e4lptext"],"The maximum value of the field is %d":["F\u00e4ltets st\u00f6rsta v\u00e4rde \u00e4r %d"],"The minimum value of the field is %d":["F\u00e4ltets minsta v\u00e4rde \u00e4r %d"],"%s variations deleted.":["%s variationer borttagna."],"1 variation %s.":["1 variation %s."],"Generate from options":["Generera fr\u00e5n alternativ"],"No variations yet":["Inga variationer \u00e4n"],"Set download expiry":["Ange giltighetstid f\u00f6r nedladdning"],"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank":["Ange antalet dagar innan en nedladdningsl\u00e4nk l\u00f6per ut, eller l\u00e4mna tomt"],"Set download limit":["Ange nedladdningsgr\u00e4ns"],"Leave blank for unlimited re-downloads":["L\u00e4mna tomt f\u00f6r obegr\u00e4nsade nya nedladdningar"],"Upload files":["Ladda upp filer"],"Toggle visibility":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av synlighet"],"Toggle shipping":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av frakt"],"Visible in product details":["Synlig i produktinformation"],"%d variations will be removed":["%d varianter tas bort"],"%d variations will be added":["%d varianter l\u00e4ggs till"],"Manage download limits":["Hantera nedladdningsbegr\u00e4nsning"],"days":["dagar"],"Decide how long customers can access the files after purchasing the product. Leave blank for unlimited access.":["Best\u00e4m hur l\u00e4nge kunderna kan komma \u00e5t filerna efter att ha k\u00f6pt produkten. L\u00e4mna tomt f\u00f6r obegr\u00e4nsad \u00e5tkomst."],"Expiry period":["Giltighetstid"],"times":["g\u00e5nger"],"Decide how many times customers can download files after purchasing the product. Leave blank for unlimited re-downloads.":["Best\u00e4m hur m\u00e5nga g\u00e5nger kunderna kan ladda ner filerna efter att ha k\u00f6pt produkten. L\u00e4mna tomt f\u00f6r obegr\u00e4nsade nya nedladdningar."],"Expiry period must be greater than or equal to %d":["Giltighetstiden m\u00e5ste vara l\u00e4ngre \u00e4n eller lika med %d"],"Expiry period must be an integer number":["Giltighetstiden m\u00e5ste vara ett heltal"],"Download limit must be greater than or equal to %d":["Nedladdningsbegr\u00e4nsningen m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n eller lika med %d"],"Download limit must be an integer number":["Nedladdningsbegr\u00e4nsningen m\u00e5ste vara ett heltal"],"Main product":["Huvudprodukt"],"Return to the main product":["\u00c5terg\u00e5 till huvudprodukten"],"%s is required.":["%s \u00e4r obligatoriskt."],"Upload":["Ladda upp"],"Select files from your device":["V\u00e4lj filer fr\u00e5n din enhet"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Choose from uploaded media":["V\u00e4lj fr\u00e5n uppladdad media"],"Insert URL":["Infoga URL"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Insert a valid URL":["Infoga en giltig URL"],"The URL is required":["URL:en \u00e4r obligatorisk"],"Remove file":["Ta bort fil"],"Uploading file":["Laddar upp fil"],"Supported file types: <Types \/> and more. <link>View all<\/link>":["Filtyper som st\u00f6ds: <Types \/> och mycket mer. <link>Visa alla<\/link>"],"Manage limits":["Hantera begr\u00e4nsningar"],"Some of these files have already been added":["En del av de h\u00e4r filerna har redan lagts till"],"This file has already been added":["Den h\u00e4r filen har redan lagts till"],"Delete file":["Ta bort fil"],"URL copied successfully.":["URL:en har kopierats."],"FILE URL":["URL F\u00d6R FIL"],"FILE NAME":["FILNAMN"],"The maximum length of the field is %d":["F\u00e4ltets maximala l\u00e4ngd \u00e4r %d"],"The minimum length of the field is %d":["F\u00e4ltets minimil\u00e4ngd \u00e4r %d"],"Invalid value for the field.":["Ogiltigt v\u00e4rde f\u00f6r f\u00e4ltet."],"Value must be less than or equal to %d":["V\u00e4rdet m\u00e5ste vara mindre \u00e4n eller lika med %d"],"Value must be greater than or equal to %d":["V\u00e4rdet m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n eller lika med %d"],"Link to a file hosted elsewhere":["L\u00e4nk till en fil som finns p\u00e5 en annan server"],"Your customers will see this on the thank-you page and in their order confirmation email.":["Dina kunder kommer att se detta p\u00e5 tacksidan och i e-postmeddelandet med best\u00e4llningsbekr\u00e4ftelsen."],"Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Viewing %d-%d of %d items":["Visar %d-%d av %d objekt"],"Failed to save variation.":["Misslyckades att spara variant."],"Failed to delete variations.":["Missade att ta bort varianter."],"Failed to update variations.":["Misslyckades att uppdatera varianter."],"Quick update":["Snabb uppdatering"],"Delete variation":["Ta bort variant"],"Variation Id: %s":["Variant-ID: %s"],"Decrease sale price":["Minska reapris"],"Increase sale price":["\u00d6ka reapris"],"Set sale price":["Ange reapris"],"Edit low stock threshold":["Redigera gr\u00e4nsv\u00e4rde f\u00f6r l\u00e5gt lagersaldo"],"Set status to On back order":["Ange status som Best\u00e4llningsvara"],"Set status to Out of stock":["Ange status som Slut i lager"],"Set status to In stock":["Ange status som Finns i lager"],"Toggle \"track quantity\"":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av \"Sp\u00e5ra kvantitet\""],"Set weight":["St\u00e4ll in vikt"],"Set height":["St\u00e4ll in h\u00f6jd"],"Set width":["St\u00e4ll in bredd"],"Set length":["St\u00e4ll in l\u00e4ngd"],"Check to show this option and its values in the product details section on the product page.":["Markera f\u00f6r att visa detta alternativ och dess v\u00e4rden i produktinformationssektionen p\u00e5 produktsidan."],"Show in product details":["Visa i produktinformation"],"Failed to create tag.":["Misslyckades att skapa etikett."],"Create tag":["Skapa etikett"],"Select from existing attributes or create new ones to add new variations for your product. You can change the order later.":["V\u00e4lj bland befintliga attribut eller skapa nya f\u00f6r att l\u00e4gga till nya variationer f\u00f6r din produkt. Du kan \u00e4ndra ordningen senare."],"Set prices":["St\u00e4ll in priser"],"%d variations do not have prices. Variations that do not have prices will not be visible to customers.":["%d variationer har inga priser. Variationer som inte har priser kommer inte att vara synliga f\u00f6r kunderna."],"Set variation prices before adding this product.":["Ange variationspriser innan du l\u00e4gger till denna produkt."],"Failed to create taxonomy":["Det gick inte att skapa taxonomi"],"Search or create tags\u2026":["S\u00f6k efter eller skapa etiketter \u2026"],"%s variations updated.":["%s variationer har uppdaterats."],"More":["Mer"],"Generating variations\u2026":["Genererar varianter \u2026"],"Already used in Variations":["Anv\u00e4nds redan i varianter"],"Delete %(attributeName)s":["Ta bort %(attributeName)s"],"Already used in Attributes":["Anv\u00e4nds redan i attribut"],"Failed to create new attribute.":["Nytt attribut kunde inte skapas."],"Custom attribute. Customers can\u2019t filter or search by it to find this product":["Anpassat attribut. Kunder kan inte filtrera eller s\u00f6ka efter det f\u00f6r att hitta denna produkt"],"Check to allow customers to search and filter by this option in your store.":["Markera f\u00f6r att till\u00e5ta kunder att s\u00f6ka och filtrera efter det h\u00e4r alternativet i din butik."],"Use as filter":["Anv\u00e4nd som filter"],"Check to preselect the first choice when customers enter the product page.":["Markera f\u00f6r att f\u00f6rv\u00e4lja f\u00f6rstahandsvalet n\u00e4r kunder g\u00e5r in p\u00e5 produktsidan."],"Set default value":["St\u00e4ll in standardv\u00e4rde"],"Attribute term already exists.":["Attributtermen finns redan."],"If you continue, some variations of this product will be deleted and customers will no longer be able to purchase them.":["Om du forts\u00e4tter kommer vissa varianter av denna produkt att tas bort och kunderna kommer inte l\u00e4ngre kunna k\u00f6pa dem."],"Remove variation option":["Ta bort alternativ f\u00f6r variationer"]," and ":[" och "],"Buyers can\u2019t search or filter by <attributeNames \/> to find the variations. Consider adding them again as <globalAttributeLink>global attributes<\/globalAttributeLink> to make them easier to discover.":["Kunder kan inte s\u00f6ka eller filtrera efter <attributeNames \/> f\u00f6r att hitta variationerna. \u00d6verv\u00e4g att l\u00e4gga till dem igen som <globalAttributeLink>globala attribut<\/globalAttributeLink> f\u00f6r att g\u00f6ra dem l\u00e4ttare att uppt\u00e4cka."],"From now on, you\u2019ll manage pricing, shipping, and inventory for each variation individually\u2014just like any other product in your store.":["Fr\u00e5n och med nu hanterar du priss\u00e4ttning, frakt och lager f\u00f6r varje variant individuellt \u2013 precis som f\u00f6r alla andra produkter i din butik."],"\u26a1\ufe0f This product now has variations":["\u26a1\ufe0f Denna produkt har nu varianter"],"Require a password":["Kr\u00e4v ett l\u00f6senord"],"Hide from search results":["D\u00f6lj fr\u00e5n s\u00f6kresultat"],"Hide in product catalog":["D\u00f6lj i produktkatalog"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Add variation options":["L\u00e4gg till variationsalternativ"],"Thanks for the feedback \u2014 we'll put it to good use!":["Tack f\u00f6r din feedback \u2013 den kommer att komma till anv\u00e4ndning."],"What do you think of the new product form?":["Vad tyckte du om det nya produktformul\u00e4ret?"],"Failed to save product.":["Det gick inte att spara produkten."],"Your email address <optional\/>":["Din e-postadress <optional\/>"],"Additional thoughts <optional\/>":["Ytterligare tankar <optional\/>"],"What made you turn off the new product form?":["Vad fick dig att inaktivera det nya produktformul\u00e4ret?"],"Product form is easy to use":["Produktformul\u00e4ret \u00e4r enkelt att anv\u00e4nda"],"How is your experience with the new product form? <span><shareButton>Share feedback<\/shareButton> or <turnOffButton>turn it off<\/turnOffButton><\/span>":["Hur \u00e4r din upplevelse av det nya produktformul\u00e4ret? <span><shareButton>Dela din feedback<\/shareButton> eller <turnOffButton>inaktivera funktionen<\/turnOffButton><\/span>"],"Please enter no more than 500 characters.":["Ange h\u00f6gst 500 tecken."],"Please enter a valid email address.":["Ange en giltig e-postadress."],"In case you want to participate in further discussion and future user research.":["Om du vill delta i vidare diskussion och framtida anv\u00e4ndarunders\u00f6kningar."],"YOUR EMAIL ADDRESS <optional \/>":["DIN E-POSTADRESS <optional \/>"],"(OPTIONAL)":["(VALFRITT)"],"ADDITIONAL THOUGHTS <optional \/>":["YTTERLIGARE TANKAR <optional \/>"],"Weight must be greater than zero.":["Vikt m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Height must be greater than zero.":["H\u00f6jd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Length must be greater than zero.":["L\u00e4ngd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Width must be greater than zero.":["Bredd m\u00e5ste vara st\u00f6rre \u00e4n noll."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Reapriset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n eller lika med noll."],"Edit description":["Redigera beskrivning"],"This field must be a positive number.":["Detta f\u00e4lt m\u00e5ste vara ett positivt tal."],"Sale price must be lower than the regular price.":["Reapriset m\u00e5ste vara l\u00e4gre \u00e4n det ordinarie priset."],"Regular price must be greater than the sale price.":["Det ordinarie priset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n reapriset."],"Regular price must be greater than or equals to zero.":["Det ordinarie priset m\u00e5ste vara h\u00f6gre \u00e4n eller lika med noll."],"Align text justify":["Justerad text"],"Align text right":["H\u00f6gerst\u00e4lld text"],"Align text center":["Centrerad text"],"Align text left":["V\u00e4nsterst\u00e4lld text"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"*":["*"],"Product saved as draft.":["Produkt sparad som utkast."],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Name <required \/>":["Namn <required \/>"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Hantera fraktklasser och -avgifter i <Link>Globala inst\u00e4llningar<\/Link>."],"Height <Side \/>":["H\u00f6jd <Side \/>"],"Length <Side \/>":["L\u00e4ngd <Side \/>"],"Width <Side \/>":["Bredd <Side \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Slutdatum och -tid f\u00f6r rea (valfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Startdatum och -tid f\u00f6r rea (valfritt)"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(ARTIKELNUMMER)"],"Sku <description \/>":["Artikelnummer <description \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["Kom ih\u00e5g att aktivera notiser i <link>butiksinst\u00e4llningarna.<\/link>"],"Email me when stock reaches":["Skicka e-post n\u00e4r lagersaldot n\u00e5r"],"Failed to preview product.":["Misslyckades att f\u00f6rhandsgranska produkt."],"Preview: <link \/>":["F\u00f6rhandsgranska: <link \/>"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerarens \u00f6vre f\u00e4lt."],"Footer":["Sidfot"],"Block Library":["Blockbibliotek"],"Drawer":["L\u00e5da"],"+ %d more":["+ %d fler"],"Other (describe below)":["Annat (beskriv nedan)"],"It's slow, buggy, or broken":["Det \u00e4r l\u00e5ngsamt, buggigt eller trasigt"],"It's difficult to use":["Det \u00e4r sv\u00e5rt att anv\u00e4nda"],"Missing plugins":["Saknade till\u00e4gg"],"Missing features":["Saknade funktioner"],"Thanks for trying out the new product form!":["Tack f\u00f6r att du provar det nya produktformul\u00e4ret!"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Skapa en unik l\u00e4nk f\u00f6r den h\u00e4r produkten. Anv\u00e4nd enkla, beskrivande ord och siffror. Vi ers\u00e4tter mellanslag med bindestreck (-)."],"Not visible to customers":["Inte synligt f\u00f6r kunder"],"Add options":["L\u00e4gg till alternativ"],"Variation":["Variant"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Sammanfatta denna produkt i 1-2 korta meningar. Vi visar sammanfattningen h\u00f6gst upp p\u00e5 sidan."],"Failed to move product to Trash.":["Det gick inte att flytta produkten till papperskorgen."],"Product published.":["Produkt publicerad."],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringssk\u00e4rmen \u00e4r enkel att anv\u00e4nda"],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunde inte l\u00e4gga till fraktklassen. F\u00f6rs\u00f6k igen om n\u00e5gra sekunder."],"A shipping class with that slug already exists.":["Det finns redan en fraktklass med denna slug."],"e.g. Fragile products":["t.ex. \u00f6mt\u00e5liga produkter"],"Summary":["Sammanfattning"],"(required)":["(obligatoriskt)"],"(optional)":["(valfritt)"],"To":["Till"],"Now":["Nu"],"From":["Fr\u00e5n"],"Schedule sale":["Schemal\u00e4gg rea"],"Values":["V\u00e4rden"],"Your customers will see this on the product page":["Dina kunder kommer att se detta p\u00e5 produktsidan"],"Add another attribute":["L\u00e4gg till ytterligare ett attribut"],"Search or create value":["S\u00f6k efter eller skapa v\u00e4rde"],"Search or create attribute":["S\u00f6k efter eller skapa attribut"],"Add attributes":["L\u00e4gg till attribut"],"Create \"%s\"":["Skapa \u201d%s\u201d"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["Slug \u00e4r den URL-v\u00e4nliga versionen av namnet. Den best\u00e5r vanligtvis av gemener och inneh\u00e5ller endast engelska bokst\u00e4ver, siffror och bindestreck."],"+ Add another":["+ L\u00e4gg till en till"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan \u00e4ndra attributets namn i <link>Attribut<\/link>."],"Failed to create attribute term.":["Attributtermen kunde inte skapas."],"The attribute term name is required.":["Attributtermens namn kr\u00e4vs."],"Create attribute":["Skapa attribut"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Reans slutdatum m\u00e5ste ligga efter dess startdatum."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Reans startdatum m\u00e5ste ligga f\u00f6re dess slutdatum."],"Please enter a valid date.":["Ange ett giltigt datum."],"New standard product":["Ny standardprodukt"],"Draft":["Utkast"],"Unsaved":["Ej sparat"],"New shipping class":["Ny fraktklass"],"The shipping class name is required.":["Fraktklassen m\u00e5ste ha ett namn."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hur du och andra butiksadministrat\u00f6rer kan anv\u00e4nda den h\u00e4r fraktklassen."],"%d (store default)":["%d (butiksstandard)"],"Drop here to remove":["Sl\u00e4pp h\u00e4r f\u00f6r att ta bort"],"Remove attribute":["Ta bort attribut"],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantal m\u00e5ste vara ett positivt nummer."],"Product link":["Produktl\u00e4nk"],"Failed to update product link.":["Misslyckades att uppdatera produktl\u00e4nk."],"Product link already existed, updated to ":["Produktl\u00e4nken fanns redan, uppdaterad till "],"Product link successfully updated.":["Produktl\u00e4nken har uppdaterats."],"Edit product link":["Redigera produktl\u00e4nk"],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Ange ett produktnamn som \u00e4r kortare \u00e4n 120 tecken."],"This field is required.":["Detta f\u00e4lt \u00e4r obligatoriskt."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv den h\u00e4r produkten. Vad g\u00f6r den unik? Vilka \u00e4r dess viktigaste funktioner?"],"Feature this product":["Framh\u00e4v den h\u00e4r produkten"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["t.ex. 3,5 dl kaffekopp"],"Move to trash":["Flytta till papperskorgen"],"Publish":["Publicera"],"Saved":["Sparat"],"Switch to draft":["Byt till utkast"],"Save draft":["Spara utkast"],"Failed to update product.":["Det gick inte att uppdatera produkten."],"Failed to create product.":["Det gick inte att skapa produkten."],"Failed to publish product.":["Det gick inte att publicera produkten."],"View in store":["Visa i butik"],"Add New Product":["L\u00e4gg till ny produkt"],"Successfully moved product to Trash.":["Produkten flyttades till papperskorgen."],"Product successfully updated.":["Produkten uppdaterades."],"Product successfully created.":["Produkten skapades."],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkludera den h\u00e4r produkten i en sektion med utvalda produkter p\u00e5 din webbplats med hj\u00e4lp av en widget eller kortkod. <moreLink \/>"],"Value":["V\u00e4rde"],"Options":["Alternativ"],"Got it":["Klart"],"Send":["Skicka"],"Select variation":["V\u00e4lj variant"],"View Product":["Visa produkt"],"Loading\u2026":["Laddar in \u2026"],"Are you sure?":["\u00c4r du s\u00e4ker?"],"Update stock":["Uppdatera lager"],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Scheduled":["Schemalagd"],"Done":["Klart"],"On backorder":["Restnoterad"],"Enable product reviews":["Aktivera produktrecensioner"],"Create":["Skapa"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ogiltigt eller dubblett av artikelnummer."],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Next":["N\u00e4sta"],"Dismiss":["Avf\u00e4rda"],"Downloads":["Nedladdningar"],"Clear selection":["Rensa val"],"Attribute":["Attribut"],"Password":["L\u00f6senord"],"Filter":["Filtrera"],"Any %s":["Valfri %s"],"Edit %s":["Redigera %s"],"New product":["Ny produkt"],"Add new product":["L\u00e4gg till ny produkt"],"Add new shipping class":["L\u00e4gg till fraktklass"],"Hide this message":["D\u00f6lj detta meddelande"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Copied!":["Kopierad till urklipp!"],"Copy":["Kopiera"],"Header":["Sidhuvud"],"Stock status":["Lagerstatus"],"Weight":["Vikt"],"Dimensions":["Dimensioner"],"No shipping class":["Ingen fraktklass"],"Shipping class":["Fraktklass"],"Pricing":["Priss\u00e4ttning"],"Download limit":["Nedladdningsgr\u00e4ns"],"Save":["Spara"],"Add products":["L\u00e4gg till produkter"],"Add new":["L\u00e4gg till ny"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Sale price":["Reapris"],"Regular price":["Ordinarie pris"],"Parent":["\u00d6verordnad"],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Inventory":["Lagersaldo"],"Shipping":["Frakt"],"Schedule":["Schemal\u00e4gg"],"Unlimited":["Obegr\u00e4nsad"],"Product updated.":["Produkt uppdaterad."],"Price":["Pris"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Hidden":["Dold"],"Cancel":["Avbryt"],"Select all":["V\u00e4lj alla"],"Actions":["\u00c5tg\u00e4rder"],"Tags":["Etiketter"],"Stock":["Lager"],"Change product type?":["\u00c4ndra produkttyp?"],"Description":["Beskrivning"],"Enter a value":["Ange ett v\u00e4rde"],"Enter a value (fixed or %)":["Ange ett v\u00e4rde (fast eller %)"],"Choose an image":["V\u00e4lj en bild"],"Name":["Namn"],"Update":["Uppdatera"],"Edit":["Redigera"],"Public":["Publik"],"Copy to a new draft":["Kopiera till nytt utkast"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"In stock":["I lager"],"Out of stock":["Slut i lager"],"Delete":["Ta bort"],"Add attribute":["L\u00e4gg till attribut"],"Edit attribute":["Redigera attribut"],"Slug":["Slug"],"Remove this attribute?":["Ta bort detta attribut?"],"Sale start date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Rea startdatum (format YYYY-MM-DD eller l\u00e4mna tomt)"],"Sale end date (YYYY-MM-DD format or leave blank)":["Rea slutdatum (format YYYY-MM-DD eller l\u00e4mna tomt)"],"Product":["Produkt","Produkter"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}